邊個香港人再唔認自己係中國人既話

國籍填香港啦 柒頭，人地問你鄉下係邊，你答元朗，大圍，深水埗啦，傻閪

有咩問題。

不嬲同人講籍貫就係香港。

國藉我不嬲填HKSAR

同你講緊國籍呀 你住係香港國？

咁你咪戇鳩仔囉

仲係度諗乜鳩香港獨立呀 睇見班護台踩港撚都知好多香港人係三姓家奴

國籍 British

我拎住本護照係英國簽既

見人話獨立成班就話獨立 香港要成為國家 香港人係愛香港先算啦

我不嬲都填香港

鄉下都係香港

無錯, 兩個大字HK

寫埋sar即係同人講係特別行政區

即係你當自己英國人？

冇鄉下唔撚比 ?

香港同大陸根本好大分別 語言文化背景 成撚日要我地認做中國人做乜鳩

國藉 Canada
同你D 目光短淺嘅假膠溝通好辛苦

英國

你冇鄉下咁你祖先香港原住民？

我唔撚係中國人，你吹撚脹？

咁你翻大陸論壇開po 係度就搞分化做咩

好型呀 有外國國籍目光都長遠過人既姐

又係呢d唔岩就叫人走既中學雞言論

駁唔到

唔係當，根本就係！邊個話英國人一定要金頭髮藍眼睛？其實好多啊差都拎英國護照

你以為你曲線搞分化就煽動到心如止水既香港人？
無論如何，準時返工！

真心想講 話香港獨立班人根本on9
你地個個做唔做到好似新加坡咁？
外企靠你香港市場打入大陸
冇左呢個優勢咁點？？

好啦 當俾你獨立左
成班港豬唔肯付出下自己
個個一聽到服兵役say曬no啦
唔通到時政府迫你少少野又話人極權政府？
大陸截水截電 係唔賣俾香港 你地又點？
起個化淡廠又反對 冇水飲等飲雨水啦
到時同中共反曬面 菜同肉都唔賣俾你咁點？
下下靠外國入口？？日本韓國定美國？

利申 支持一國兩制 港人治港
不准大陸政府介入香港政務

得你地中國人先有鄉下呢個concept

真係咁撚愛香港咪快d搞港獨囉 但係你地又唔夠薑 又要住係中國領土入面又要唔認自己係中國人 連登仔

樓主好波 唔認自己係中國人果D 直頭要勞改啦

( Show Blocked User - 中聯辦🇨🇳 )

You fucking Chinese go fuck yourself

班友搞港獨跟風架姐 愛乜野港 到時土共做多幾下手腳班友都雞咁腳返去自己「祖國」到啦 如果唔係洗撚拎其他國籍

好痛呀 垃圾廢青

香港人係零民族意識 比台狗踩香港又附和人一齊踩自己 跟住又唔認自己係中國人

整身分證條友會話唔填得香港
一係中國，一係有其他護照就填果個國家

點解你要咁撚折墜晌度9up 擦存在感呢?

成班打哂飛機國籍填香港 另類表示自己愛港既方法 不過比人笑姐

又駁唔到啦我...

填連登

幾十年黎都係寫香港，樓主係新香港人？

所以話你目光短淺

單機啦

三姓家奴

中你老母国人你食撚屎啦支那賤畜！

好威呀垃圾

Canada

你又幾有point咁wor

廢中?

愛港 一有事即飛返去Canada

好痛呀，但係好型咁wor

不嬲寫香港

咪比人笑囉 你呀媽幫你改返做中國咋

連登真係好多假膠
( Show Blocked User - 中聯辦🇨🇳 )

Ching Ho Ball😂繼續同人講自己國籍香港囉😂😂😂

無端端開帖搵交鬧 唔知jm9

對唔往 我寫香港入境都無問題

連登仔logic:愛港係有限度地愛，所以要拎定其他國籍幫自己留定後路

樓主想我地團結
多謝樓主

連登仔唔敢面對現實

傻鳩上網認冇撚用既，去旅行記住大大聲話俾人聽自己係中国人呀

唔認正契弟

團撚到咩 比台狗屌一屌你地都散撚返哂啦 愛港愛條撚

可能現實冇朋友 冇人認同 要上嚟刷下存在感

廢柴

係呀

不嬲都同人我係中國人 香港只係地區

又話扑 扑完又mon post

慘得過口講愛港 比台狗屌一屌就現哂形既三姓家奴

樓主你有你愛國 我有我自由 咁不滿未搞個愛國大聯盟遊行

咪臭係 心諗鄉咩下

比台狗屌果件事真係覺得大部份香港人好撚廢
但我都係鍾意叫自己香港人

咪臭係 香港咁細 唔通真係同人講美fool自己郷下咩

啱呀香港人都唔愛港，因為愛國嘛

咁你仲係到做無謂野，齊反韓。反蕯德啊

不愛國的中聯辦

冇話唔比認香港人 但係你係香港人既同時都係中國人 大家憎既係中共

填中環最威

又斷章取義

鄉下係邊 屌你老母 依家咩年代呀

唉也 都不是愛國的

原來隨住時代變遷郷下呢條根會消失左

假愛國。中聯辦

不嬲反韓

做咩咁嬲呀

睇見你就陰鳩公… 以為改個名叫中聯辦就係奶共

愛國人士在浪費時間

反韓風？反Kpop？
毫不實際

扑完又mon post 咁谷氣咪睇啦嗎 三姓家奴

冇人睇你就冇得覆

冇得覆你就單機

你單機就....

點先實際呀政治家

唔洗咁為我著想架wor 骨氣香港人

咁就問你喇愛國人士

係到浪費時間係港豬身上

快d去韓國示威遊行啦

好多連登仔好低賤

戇鳩仔 香港唔係國家你填乜鳩香港

驚你冇人理呀

反韓。反蕯德
假愛國。中聯辦

從來未填過中国兩隻字

比人講中自己假愛港要屈返人假愛國

真愛港

駁唔到
連最基本嘅團結都未做到仲講乜春獨立

唔會檢討自己架香港人 講黎都哂氣 到時個個移民囉

真愛港。假愛國。中聯辦

樓主一睇知假膠

創意分： 10/15
真實性：10/15
文句：10/15
內容：14/15

評：用埋簡體字會更佳

唔洗咁嬲嬲豬wor 唔愛港唔係罪黎架香港人 你都有其他國籍啦

任何文件都係填香港兩隻大字
佢敢改就大大聲屌柒佢
要嘈嘅就直接填澳籍 即時黑面收嗲

我真心想大家認自己係中國香港人=.=

Adore 我唔夠你講 你有guts

事實係入境外國 填中國同填香港代遇有時係有差別
填中國問問題搜身都嚴d
鬼佬係識認香港國藉既 如果揸bno通常會叫你改番做香港

認真左sor

大家都是一家人，不要這麼罵自己人呀

傻仔又係到亂話人有其他國籍

你快啲有骨氣啲剪咗張身分證啦

愛國人士係要剪架

呢句真 港獨真係笑話嚟
但我唔會叫自己做中國人

愛國就唔係香港人 辣殺玩具台仔

我相信要大家努力先可以改善外國人對整體中國人既觀感

你叫鄰國果十幾億人努力咪得囉
關香港鬼事咩

當然啦，難道你會話自廣州人？上海人？

你咪就係件玩具囉

好多負評

好多人住中國地方唔認自己係中國人

三姓家奴都係冇中國份

你叫樓主情何以堪

He

睇下起底
陰鳩公咯 樓主要加油 努力生存落去
呢個世界係咁架啦

唉咪嘥時間同呢啲傻仔玩啦
佢想單機咪成全佢

其實樓主先係心水清嗰個

先班港燦

成

班三姓家奴 只係識比負評上頁
之後就諗今晚食啲咩

有隱世小食食咪得囉班港燦

次次去日本都會填HK
次次都冇問題直接過到

三姓家奴
成日幫美國英國含撚既香港人
其實咪又係唔肯承認自己係中國人既小學雞子

樓主今日幫張屌明同志含左撚未

我系中国人，死系中国鬼🇨🇳中国万碎

睇下班香港人留言就知幾低汁 尤其是玩具狗

British

屌你老母

Sor 我就咁填香港

你應該係話支那

成班垃圾扮愛港

班支那人祖先夠唔係支那人啦戇尻

填中聯辦得唔得？

你check 下我地食既菜肉魚主要來自咩國家先

水長遠一定要自己搞返掂

乜都寫香港

基本上係唔會有人問你做乜咁寫

只會有班大中華膠或者愛國撚阿sir,miss會 問你點解咁寫?咁寫係錯

憑你依句就知你乜料...

電?

香港大把.多到要賣番去大陸

新界人同港島都唔撚同添 中國就中國啦屌你

護照

樓主做咩咁話自己支那
根本韓國狗就等於支那狗

改邪歸正

( Show Blocked User - 中聯辦🇨🇳 )

講咩呀，blocked柒佢等佢一個玩單機版連登吧！

去親旅行要填嘢都係填HK

隻玩具狗中聯辦比人撚到收哂皮

Blocked柒

做乜講自己玩具狗呀垃圾潮狗

低質就過主啦

淨係識講呢啲野架炸你

收皮啦三姓家奴
邊有你咁著數呀
咩都唔洗做 又等人施捨比你
政府唔比你起化淡廠喳
香港賣電上大陸㗎
香港不嬲都靠外國進口㗎啦 廢撚食開大陸嘢就覺得香港進口只係靠晒大陸
日韓美? 仲有巴西呀碌柒

我係恆生填國家籍人哋都係幫我填香港架
啱啱落嚟香港就學好啲廣東話先開聲講野啦大陸狗

你國家最大果班人渣咩國護照多？

賤種狗一隻（笑）

老母比狗屌生左班垃圾偽愛港撚出黎扮團結 嘔心

講清楚d先 係你班偽愛港狗既狗乸老母

手持Bc表示笑而不語

五毛
你試下班北佬俾公投獨立睇下結果會點丫嗱

( Show Blocked User - 中聯辦🇨🇳 )

我唔撚做蝗蟲呀
我本護照係澳洲㗎
即係同習狗平個家姐一樣呀
你覆我玩單機啦
我睇唔到㗎
傻西
俾我撚狗咁撚又無得駁我
嘻嘻
好撚爽
只有我屌你
你又屌唔返我
唔撚gur呀？
吠兩聲來聽聽我就考慮下俾條賓周你含
屌你條傻西一定仲睇緊
哈哈
sit
hand
擺尾

國籍填Hong Kong
出入境百零二百次都無試過有問題喎

講黎講去幾句

唔係British係乜野？唔通支拿呀

填開香港

好心拎兩本passport嗰啲人就咪大大聲話自己愛港啦 覺唔覺自己柒㗎 仲同樓主喺到嘈

支持樓主

我愛樓主

講緊政協同高官